暫時唔上住lihk，去溫書先。放低杯奶茶喺呢度，大家唔好偷飲

一陣返嚟邊個偷飲就打屁股

8 婆
自貼好撚過啦

蘋果日報

你自貼先

是但搵張圖啫

搵張奶茶走茶啦

蘋果日報！蘋果 蘋果 蘋果日報 你地聽住有咩報紙雜誌全部拎走啊 我唔係人咁品㗎

唔好呀大佬

唔好 唔好

媽咪我好驚呀